女神身上無時無刻都有陣輕微嘅屎味, 懷疑佢抆屎抆得太求其

可以點樣婉轉咁提下佢?

陣屎味會唔會係你身上

其實佢係肉便器(公眾便所)

你去聞下佢屎忽證實下先，唔係到時就好尷尬

下半part呢

野狼與瑪利都未睇過